經過今次，有冇人覺得搵男女朋友最緊要係良心?

錢夠食夠住就可以了
樣一般都冇問題
但係身為一個人最緊要有良心

如果奶共就算幾有錢幾靚
都只係一隻畜牲

心地好最緊要

但仲有人比狗屌

咁呢個世界總有人為錢出賣良心既
電莖界都有一個啦

政治立場已經可以睇得出個人有冇腦 同良心
到而家仲撐警/偽中立既，根本睇野好片面 理解能力1999 同佢地應該會生弱智既下一代
良心就唔洗講 完全諗唔到仲點解可以撐警

咁我會揀牙達
樣：木村level
錢：有米🤣
良心：一直關注+屌柒紅媒01

最緊要係：持久力

咁緊係啦 意念相近
我都想識返個發夢女仔
奈何正經事要緊 轉頭3點見

而家冇左水喉喎

咁多位手足注意安全

完全正確
已經係講緊一個人既良知
冇良知既人做朋友都難
唔好話男女朋友

呢個係基本條件

無良心果d唔係人啦

d 港豬女仔fd 真係簡唔落手

不嬲都咁諗

見到佢地就算幾靚都唔會有想溝既諗法

靚但個樣唔係善良樣

真心覺得 勇武巴打好撚型
好有安全感

但佢良心不變
真兄弟應該明白

岩啊，識揀一定揀支持民主既仔仔
而且相由心生有良心既大多都靚既！

係

識朋友都係啦 宜家仲有幾個平時超fd既話自己中立，叫我快啲搵國企做，我DKLM唔係識左十幾年，絕交都似

【 有冇人覺得好無力 ？】

【 39秒冇成本救港方法！！！】

有堆女過左成兩個月，一場遊行都沒去過，果D真心覺得過唔到人世，質素太低

首要條件係要發過夢

係，撐警果啲腦有問題，遲早出事，早點甩手好過

ex藍底 人品性格極差 真係不了

係呀 只想找一個肯同自己發夢的絲打
次次發夢 好羨幕d 巴打有絲打陪

岩岩散左
4年

就算冇發過夢
都要搵一個睇得清事件既人

搵得錢多又點
咪又係幫人打工
香港幫人打工係唔會發達
倒不如揀個志氣相投既伴侶

覺
對住啲中立撚真係火都黎

不嬲都係 只係一班仆街 又拎又食 唔付出 無真心
仲大條道理 講到自己好岩 傷害人

無意思 你只係因為最近嘅事先心血來潮咁講

當社會回復「正常」高登連登嘅大部份網民喺現實 繼續會被以毒撚宅男去標籤 永遠唔知道咩係愛情 永遠都唔會知齊心努力建立美滿家庭嘅感覺

agger 講到有得揀咁

除左男女朋友，連朋友都開始要，認真哩個幾月同我最好朋友開始無野講。

跟風去咗200百萬個場又點睇

最撚乞人憎係嗰啲「我尊重你立場，明你點解要上街，但係唔會改變到啲咩」

比籍口自己唔出去嗰啲
呢種人正一仆街，貪圖安逸等同剽竊義士嘅付出

大是大非 出面打生打死 係ig仲見到有班女飲飲食食過得好開心 會覺得⋯⋯點解可以咁冷血
身邊好多呢d

預左單身一世

推

勇武巴man 到核爆

由6月已經覺得以後識男人都要問下佢地今年6月做左啲咩

去一埸都尚算接受到